[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

作為一隻屯門牛，我希望大家愉快行街嘅同時唔好蕩失路同俾狗咬，特此我開post俾大家知少少屯門地理同討論一下嗰日行程細節。以下有部分內容係我估計，所以唔一定準確又或者當日情況有變，有錯請大大力指證我。

1. 簡介
首先屯門其實大過港島，而且交通便利，一定唔會走唔到，仲有好多屋邨，商場，十字路口俾你左穿右插，冇五六千個警察根本冇得大圍捕，地理絕對係S+，加上屯門唔理人狗牛都真係比較hea，所以理論上應該比較安全。不過唔好鬆懈，我哋對住嘅始終係一班唔知幾時發作嘅瘋狗，緊記要有警覺性同獨立思考。

2. 交通
屯門人如果唔係出市區就通常靠小巴，的士，牛或者輕鐵，基本上各大屋邨都一定有巴士同小巴走到。我反而想講下輕鐵，首先睇下下面呢幅路線圖：

當日行街地點主要係閪鐵站同市中心附近，我有理由相信班狗同黨鐵會封站玩727翻版，上面打X係我認為會冇車嘅站，屯門同市中心站一封嘅話614，614P，505，751同507係去唔到屯碼同兆康嘅。但係615，610同615P都去到，如果呢三條冇受影響嘅話。不過就算冇輕鐵都唔緊要，呢到係屯門唔係元朗，大把商場俾你行完街食晚飯。

3. 路線

呢到係我哋嘅行街範圍，你可以見到我哋嘅逃生路線主要有5條，去山景，屯碼，上山，兆康或者三聖任君選擇。不過值得一提嘅係，V city去山景/屯碼嗰頭比較近狗屋可能危險，建議睇咗其他選擇先。真係走唔到嘅話可以行入商場shopping下先。 如果你諗住出市區嘅話我會建議你向下走，不過其實你向左走向右走都會有車走，但係向安定同三聖走就最安全。

向下走你會見到好多公屋同佢哋入面嘅巴士站，差唔多架架車都可以帶你出屯門，去到屯門轉車站嘅話仲會有多啲選擇。如果走唔到就入屋邨或者安定商場，有冷氣有加藤屋你食。如果封咗屯公嘅話，你一係避狗屋(除非想去隔離狗舍玩3P)去屯碼搭輕鐵搭車搭船走，又或者去三聖搭青山公路車，再冇就入商場或者去黃金海岸搭車BBQ住酒店乜都好。

向上走都係差唔多，兆康，良景同大興有好多巴士小巴俾你揀去元朗靜坐同去市區，驚比人截就都係嗰句，入商場或者去睇戲，唯一要小心嘅就係大興邨再上有個狗隻散步gay地，不過正常應該唔會去到嗰頭。

最後祝大家行街行得愉快，有野想討論/巴士路線分享嘅無任歡迎。記住我哋呢場仗仲未赢，過法案只係我哋距離勝利嘅一小步，光復香港，時代革命！希望921會見到你！

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

921見

推 推 推

推行動post呀
得我一個推點推得郁呀？？？？？？
你班連登仲記唔記得死咗既手足呀？？
仲推膠post?????
行動post推土機出動

推

屌 咁難得見到個戰略post咁少人睇

推呀

行動post推土機出動

行動post推

721唔見人 831打死人 921屯門見

推比唔係屯門牛既人睇

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

大力推點解戰術po無人理

高級分析

有用post

竟然而家先睇到，
成個熱門都係on9post

俾班高級5毛帶梗風向都唔知

大把路比你跑 根本包唔到

推呀

香港人日程表提醒事項
— 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 929全球集會 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

建生有大興行動狗屋啊

巴打咁有心機整
幫推

新墟村班HIHI 都要小心啊

戰略圖

推阿

歷史連儂牆小組要人幫手: tg@ccphistorywall

睇行動需知呀屌哂你哋:
有用post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:

#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

推上熱門

終於有人事前諗定會發生咩事+逃生路線

咁樣先係架嘛

再推呀

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推爆啦

推多次先

又再推

上熱門未

再推

屯門牛大力一推

幫你推一推好詳盡

推 到時屯門牛帶我地走

頂，仲未上熱門

請推行動/攻略Post
要看新聞請看蘋果

封唔封屯公等佢冇BACKUP

用黨鐵

睇完關注行動post啊

攻略要上頂

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

Push Push Push

推推推推推爆佢

再推多下

重點一提:

唔好再對黨鐵有任何一絲信任, 天熱, 上車前沖沖身, 唔好俾狗臭親
唔好再係大型轉車站轉巴士, 每日步行三萬步, 強身健體
上家長車記得8大重點
個身沖乾淨先好落船, 海風好多鹽

聽日屯門見！

好有心
推爆

唔知係我唔熟其他區定咩

相比起其實地區
屯門真係多好多路走

一定要準時最好早到，黨鐵一定會封

好有心

多謝樓主

P牌一推，補充下，入得屯門地大物博，有事要行開下唔一定第一時間諗點去番九龍港島，大西北好多位走盞，好過俾人捕到大家塞晒屯門公路一獲熟

黨鐵封前運大量人到屯門
唔係就會好像上次美領點同915咁

推！！

無錯，唔好諗第一時間出去先
屯門係好大

定期推推 比大家討論

921 1430 新和里

屯門牛

唔一定淨係推架
覺得我有野未解釋清楚
同有巴士小巴路線嘅都可以分享下
小弟不才
唔係經常搭巴士小巴

你今日Like左未

推動《香港民權法》ge美國參議員盧比奧明確地表示
贊成通過法案就要retweet/Like佢個post

快D郁手

Facebook

Twitter:

屯門牛入嚟俾意見

我見now彈新聞通知話上訴得直
待fc

Push +LM

歷史連儂牆小組要人幫手: tg@ccphistorywall

實用 / 行動post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:
仲有大量資料可以睇:

#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

屯門牛幫手推

PUSH

入屯門啦喂

揾娜娜啊

請幫推行動post
#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

上熱門啊啊啊

好正，幫推

其他入黎既市區人唔駛驚
屯門地理位置好多路走

上訴委員會 推翻警方決定
決定批出 921光復屯門公園遊行
之不反對通知書

一推再推

次次屯門警力都好少
幾乎係任你地玩
同晚仲要過返去元朗
元朗仲難走

屯門啲狗懶過閪

推撚爆

P牌推唔郁都要推！
921屯門見

推行動post 上熱門
有不反對通知書和理非出嚟喇

上次十點幾 11點先清場
出面區區出哂彈
對上次光復 都係9點先清
對比出面啲大戰
屯門真係任你行

次次呢啲講地型戰術post都推唔起
聽日就係啦

係啲人走咗九成先出嚟放彈
講真為交差

打交前，搵定觀眾!

香港人要921自救，只有一法!叫全世界幫拖!
請各位將以下文宣，譯做日文/韓文/法文/德文/西班牙文....乜文都好，加埋當地時間，向全世界傳開去!叫全世界人睇住香港人大戰白衫軍，睇下我地幾勇武，又或者好慘，等全世界睇到白衫軍點打人，黑警點濫權打人!即時直播，拳拳到肉，血肉模糊，好過去聴證會!18區一齊暴動，票房勁過飢餓遊戲!到時一定引起全球討論，全球人做人証，最好全球一齊通過法案，制裁中國!

================================

週末好戲派 : 921香港大屠殺!
香港人誠邀全世界於香港時間9月21日星期六早上9:00， 在網上欣賞死亡直播:便衣公安大屠殺香港市民!
是日劇本如下:
1.何君堯在沙田開始，帶領一班混入*大陸公安的白衫無口罩大媽大叔，表面上去各區的連儂牆上撕紙
2.唱*中國國歌為掩飾喑號
3.實際以*鎚仔/刀*毆打*非禮任何路過的*年輕男女
4.防暴警察會10分鐘內出現，拘捕平民及控告暴動罪(十分重罪!)
5.防暴會6人打1人， 對準頭部攻擊，必須見*血!
6. (先殺後棄屍)鎖手扣後用膝頭壓市民*後頸，以折斷為目標!
7.(化武酷刑)再用*胡椒噴霧噴被捕者有血傷口，令佢特別又乸又痛，保証拘留48小時內痛苦非常
8.警察護送白衫人安全離開。
9.被捕市民被警察送去*新屋嶺集中營，繼續受虐待直至死亡，不准見律師保釋，不準睇醫生!

請各全世界留意香港大屠殺， 由9.21 - 09:00沙田開始! 香港死亡直播，全港清潔日，香港市民將被首領何君堯發起的白衫軍，當曱甴一般活活打死，請全球人留意 @HongKongFP / @KongState twitter / facebook! #921HKMassacre

提一提手足
921 元朗站靜坐
因為有禁制令
大家儘量keep住行
閘入面同出面都唔好齋坐喺到

記住有執達吏
讀出警告聲明
就齊齊行去Yoho
行個圈 再返去
唔好磨
因為唔遵守係刑事
班狗就會進

搭車地圖

無人提既呢個

p牌一推

P 牌推唔到

記得反跟蹤

麻煩大家幫手推實用行動POST

推呢個，聽日見啊各位

行動post推啊

推到全世界都望到個post

921

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

Tui

行動post標題請用「行動」Tag啊，唔係沉得快好難搵啊

向左走向右走都會有車走

前屯門友十分同意

記得搭輕鐵唔使拍卡

有咩牛推薦 1秒0到100要點改
想係班POPO臉前表演下漂移

屌 戰略post無人推？

好耐無見戰術po 支持！

推有用po

推佢老母

咁正都冇人推嘅喂

理性討論，細心思考，唔好人云亦云，抵制fake news

推

香港警察
強姦謀殺

P牌都推

pishhhhhhh

PISH

push行動post

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

push

戰術post

推唔郁都推 順手推埋LMF既歌俾大家重溫下

嶺南大學其實應該安全?近兆康、近富泰、疊恩庭、聚康山莊、倚嶺南庭好多人接放學仲要多空位應該易啲守? 大家點睇

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

pish

p牌也推推

推攻略上熱門

行動post要推爆

聽日見

推，屯門牛唔可以輸比人睇

雖然我聽日都係google map去走 不過都多謝巴打先

Push

屯門牛幫推
721 831

雖然我係屯門牛，但係元朗未獨立之前我都經常去，所以我都希望講少少元朗國地理同討論一下嗰日行程細節。以下有部分內容係我估計，所以唔一定準確又或者當日情況有變，有錯請大大力指證我。

1. 簡介
元朗同屯門係兩個世界嚟，元朗地理係非常非常之差，出入得一條路極易封，商場細，近狗屋，深藍社區仲要俾大量鄉黑包圍，難易度可謂S+，手足一定要有心理準備同裝先好去，因為開戰率真係好高。一定要有警覺性同獨立思考。

2. 交通
好似727咁，我預計元朗所有巴士小巴都會冇車，輕鐵就更加封硬，請睇睇呢幅路線圖：

打X係我認為會冇車嘅站，啫係話成個元朗都冇輕鐵，大西北手足要搭就要行到洪水橋先有，所以一定要小心。

3. 路線

呢幅圖係元朗市區，元閪連埋YOHO係右邊，當日打X嘅地方極有可能好似727咁封路，加上錦田一樣有鄉黑，所以向右邊走會危危地。如果向番洪水橋方向都要小心，所有路都隨時會有藍屍黑社會伏，尤其是大馬路，仲未計一定有狗。所以，我建議去兜十八鄉路出元朗，727嗰日有好多人都係咁走，不過千其唔好入村。

如果好彩嘅都可以行遠啲試下去朗屏站/公屋碰下運氣睇下有冇車同鐵，不過路上有咩危險相信唔洗重複。冇路走嘅真係即入商場，安全性起碼高少少。

最後祝大家行街行得愉快，有野想討論/巴士路線分享嘅無任歡迎。記住我哋呢場仗仲未赢，過法案只係我哋距離勝利嘅一小步，光復香港，時代革命！希望921會見到你！

戰術post更加要推呀

屯門牛需要你地

大大力咁推呀
要上熱門呀

推啊

再推啊

竟然無人推
連推10下
1/10

2/10

3/10

4/10
大家入屯門呀！！！！
五大訴求
缺一不可

push!

幫推
聽日就係喇大家

5/10
香港人 Assemble

高質post咁都無人推？

6/10

新界西
大團結

7/10

大家休息夠啦 出來啦 自由hi

8/10
高質post
推呀

9/10

屯門牛幫推

好帖留名推上熱門

x推

同我每個人連推10下！！！

100正皮都冇係咩事

有正經行動po又唔睇
個個出面怨唔熟路唔敢入屯門

推

五大訴求
缺一不可

唔可以對唔住已經離開/被困既手足

推！

我要上熱門
我要繼續推

唔好理其他野住
推左行動post先

推推!!! 大家要小心!!!

歷史連儂牆小組要人幫手

實用 / 行動post 列表:

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

推戰術post

謝樓豬

同佢睇哂個攻略去！

推啊 咁撚有用

推 好有用

多謝交通資料，9.21入屯門！

呢d先係有用post

啱啱google睇下聽日可以點走先搵到呢個po

屯門黨鐵站其實係點？

推返呢個實用post上水呀

西鐵站個個出入口都好大個門口嚟，成個足球龍門咁大。要封嘅話係要等黨鐵班契弟拉哂捲閘先有機會。

推啊幫你

嚟唔到都要推

可惜P牌推唔到

P.s.屯碼狗屋隔離就狗宿

up

高質分析
屯門牛幫你推個

強推戰術post，齊上齊落

Strong post lm

咁認真既post冇人推
手機台就6,7個上熱門

1/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

10/10

pp

needdd pppp

幫推 個記者消息幾準

開個po推

屯門真係有牛嫁!

Pish

推啊 人生路不熟

推返上熱門

我要上熱門

推
屯門牛牛

推下

記得 10.1 係主線
要戰 10.1 先戰
何妖未夠班要我地岀手
唔好俾佢lead 我地
呢啲魚毛蝦毛唔使理佢

Push!!!

721 831

推 一陣見

No offence 純討論
屯碼狗屋係 headquarter
上次5/8啲狗去晒嗰邊等order
入屯碼要份外小心
另，寶田交通狗屋都出過防暴
要小心

何福堂係何妖地頭

721